明朝比起香港更似三權分立

東廠，東林黨，錦衣衛，三權互相制衡

衲dee係咪喺東廠返工

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

你老豆喺東廠做太監，你老母喺東莞做雞

響入邊掃地